陳雲：泛民推出的連登豬是詛咒香港的。

又係陳雲，又係屌泛民
搞分化，收皮啦！

說白了是要破我的法

我咁得意點會用黎詛咒人？

陳雲信徒入黎未

太平山見到野豬

咁又點

召喚紅登連仔

因為你地膠化成個運動

Push

青山派出沒

佢選到做議員未呀？

連豬:陳雲是共匪派來詛咒香港的。

癡線到唔知講咩好

［重發］政府宣傳片三部曲 騎劫政府廣告 與警暴割席

侵fans Pepe meme撚到侵做總統都得

切維尼蛋糕又好正經？一日一維尼吊頸係都要搵嘢嚟屌，垃圾

遲啲寫篇Pepe同連豬同樣喺meme magick嘅應用

其實所謂"泛民"係咪稻草人黎?
乜鳩都關佢事 但無人見過佢出現

乜都入泛民數

無人想知

雖然陳雲係有睇野前瞻，
但戲稱無食藥時又真係真假難分。

唔用連豬，唔通用陳雲氣泊更壯做icon好

唔通尼。

國師又中，占到自己幾時死未？夠鐘食藥啦！

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

乜都係泛民做
連逃犯條例都係泛民推

我幾時做左泛民

大家點睇陳雲當唔當係自己友

中出羊子條垃圾肯賠返個女畀人未？

佢最大問題就係鐘意做大台 唔聽佢講既就係邪道 完美咁同佢日日屌既泛民左膠行同一條路 只能講佢上唔到大場面係整定

唔當

如果連豬咁撚勁嘅
唔該幫我送陳雲落地獄

成個城邦佢真係最撚賤最撚煩 連好多信眾都isolate 佢 佢仲要出黎搵spotlight 比國師更有需要入青山

有時唔係我地當唔當 係佢都唔當自己係 我地點諗都係一廂情願

原來連豬真係識法術

連豬唔係連登架咩 幾時變左泛民

連豬關飯民撚事咩屌你

拉

救命，點解咁多分化post

恨做大台恨過葉劉想做特首

陳雲同中出羊子兩個過晒氣就死埋一二邊啦 雨傘過咗咁多年 摺埋啦
2020 年喇

利申我不是反對城邦論的人，不過我支持連豬

麻煩高青巴了

腦魔無人注意喇

唔准咁講連豬
不知幾可愛

有呀